約二百名公務員拒簽衰仔紙將被解僱

政府今年1月要求全體現職公務員在4周內宣誓或簽署聲明擁護《基本法》及效忠香港特區，公務員事務局局長聶德權今(15日)表示約100多人拒簽聲明、未到200人，有關部門亦已去信拒簽聲明者解釋原因，及後將啟動機制要求他們離開公務員團隊。

上班台：正 又多左職位騰空出黎